送中條例616有感/發洩

好仔唔當差呀，讀毅進嘅，入去做雜差，你估俾差館會俾你升到好高咩？頂盡咪要你捱到頂薪，人哋讀大學一句唔該就高級過你班毅進仔幾級啦。

我有兩個同學做咗仆街死差佬，一個求其做，要份糧算。
一個喺928話要打𨳊啲示威者，我心諗你都戇𨳊，你估你好撚威呀，狗嚟咋，衰撚過做雞呀屌你老母，你啲戇𨳊嘅正義感好撚心你收埋啦，出糧咪算囉，反正你都係合約制，讀毅進諗住後生坐正公墓員，唔好撚柒啦！真係傻撚咗！

對政治唔了解，算，狗竇其他狗點吠你又跟尾狗咁吠埋一份，蠢撚到咩都唔撚柒識，唔夠人嘈又用總之嚟總結。仆你個臭街，我哋唔交稅你份糧點嚟呀柒頭？

香港差狗還差狗，皇家警察還皇家

97前個個屌柒中國共產黨，你呀爺為咗唔想俾紅衛兵批鬥，游水落嚟香港避難，而家呢班廢老竟然話返中國好強大，好撚好，仆街，重唔係撞邪？

個個睇表姐你好嘢睇到拍爛手掌，幾套戲就有一套嘲諷共產黨嘅情節，而家你話愛國？

屌你哋老母！

活多咗幾十年，個腦變咗草呀？痴撚柒閪線！

重有97回歸前驚撚到有移民潮，好似我哋班窮嘅走唔到，先講馬照跑，舞照跳，女照媾嚟打飛機！

有錢有腦嗰啲走撚柒晒啦，屌佢老母臭！

所以香港真係好撚垃圾，光輝咗咁耐，中國一句唔該，就搞撚到變咗亞洲最垃圾嘅地方，屌你老哋201萬人出嚟係推唔倒個政府嘅

中國有咩好處俾你哋舔共呀？三 毫子打工呀？讚撚完佢，你最多咪唔死，唔讚佢咪一𨳊樣唔死，你一個人屌𨳊佢，咁緊係一個你死，14億人一齊屌習近平，到時又邊個死？
而家俾完錢你，一個屈尾十，將你全家被自殺，你又話正常？
搞撚掂咗呢個地方，到時真真正正將香港帶返去國際水平，調整埋樓價人工，到時人人有自由，有車上，你荒你到時會驚共產黨？

咁多年以嚟，將香港嘅優勢一下一下咁脫落晒，又係邊個嘅錯呀？成個社會慢性自殺，貧富懸殊，人口老化嘅所以源頭都係中國人嘅不思進取，狗咬狗骨嘅廢柴根性搞到錢都賺得唔開心。

屌晒你哋老母！

我真係好撚嬲